有無D唔會比人偷既單車?

想買架單車, 但屋企無位就咁鎖街邊